英國下議院報告建議持BNO港人可獲居英權

英國下議院報告建議持BNO港人可獲居英權

英國下議院外交事務專責委員會發表報告，建議英國政府，向持有BNO護照的香港人賦予居英權。

報告表示，深切關注香港6月以來發生的社會事件，反映香港的高度自治受到威脅，當中以法治領域最為嚴重。報告關注英國法官在香港的工作，是否有影響英國聲譽，避免英國被外界指控有份損害法治之嫌。

報道認為，中英聯合聲明具有法律約束力，在國際間具有重要意義。

MP list都係埋度 開工啦！大家得閒既可以自己寫自身感受比MPs 動之以情 佢地真係會睇我地既email架
保護英屬香港人 制裁中共皇軍 刻不容緩
MP list is already here. Start writing now. Write your own feelings about what's going on in HK to emotionally affect them. Trust me, they are going to read it.
Save British Hongkonger now
Put CCP killers in sanction now